永昌官、受草頃兩隊賤種算唔算係做架兩嘅表表者？

屌你老母咩 明明咩都唔使爭 次撚次都搞鳩人

主場驚撚咩
咁早入

唔講牙狗呢場 呢兩隊賤種都成日阻你地利記啦

阿狗又留力打狗

邊隊狗？

狼狗

卡迪夫城又係

阻唔到我地車路事

水晶官>拿波你

系。

狠隧 屆福持 季斯特堿都係啦

愛記爭緊前7

歐霸唔係留位俾老屈咩

如果曼城決賽贏 第7有得踢歐霸

曼城決賽贏輸都有啦

好似FA cup亞軍優先過第7

輸咪屈福特拎 第7就冇份
歐霸係第5/聯賽盃/足總盃冠軍
因為曼城已經贏左聯賽盃 所以第6都有得踢
曼城贏埋足總 就第7都有得踢

侯城2014年FA亞軍有歐霸踢

冇野了2015後改左第七名先過屈福特